一人一個最痴線ex經歷（男女不限）

我先
我朋友ex佢分左手半年
仲成日login 佢fb account暗中觀察
係成日！！！

搵到而家都未有女

up

都唔算好痴線姐

偷左我錢消失左，十年後喺fb搵我話還錢喎

幫佢搽右腳腳甲，佢同時用左腳幫我腳交

唔改password有意

中肯